開定先--大家六四晚會食左幾多條女？

食左八條

同佢地講下自己理想
對民主中國有咩抱負
佢地就濕晒
根住就直接上酒店

咁熱仲邊有女去
同埋依家都唔興64啦 新假期都無介紹

納dee 嬲嬲豬？

食咗十條仔

逼爆維記

d後生女六四不了 得返d四十路五十路照吔